出面落雨落到狗屎咁

好想去茶記叫炒蛋食

想我嬲?